（不解）如果靚女同豬扒都只係鍾意搵靚仔拍拖，咁乜嘢囡幫毒撚埋單？

係咪要一世打飛機

想搵靚仔拍拖，但會搵有錢毒撚埋單。
一手比靚仔，二手毒撚食。

大6妹

冇架, 因為靚仔冇本心, 毒撚一樣都係冇本心, 橫掂都係, 點解唔搵靚仔

毒撚冇得埋單，孤獨終老

十手老肥窮豬閪可能有得畀你埋單

毒撚同毒撚搞Gay就ok